[品蔥轉載] 武漢肺炎上咗意大利 Twitter 嘅trend

Source:

意大利人對武漢肺炎很關注，意大利推特趨勢第一

例如：

意大利的電動方程式要在中國3月21日舉行。 我覺得這個武漢的病毒比他們說的要嚴重

中國禁止出入武漢

求你們幫我一下。 我沒有跟上這類新聞，但我知道好像在全中國有25例因病毒而導致的死亡。 （這可能是真的，因為中國審查一切）你們能給我解釋這個緊急情況嗎？

我是個混蛋嗎？ 我開玩笑的...因為您知道我很喜歡動物，我討厭那些不尊重動物的人...但這是另一回事

如果他們這麼快就承認了而且採取了措施，我們可以確定問題比他們說的嚴重很多

我沒有收到警報，但情況非常嚴重。 意大利有一個非常有效的警戒系統，只要按程序來，不低估任何威脅就行，我們必須始終遵循預防原則。 （此人應該是意大利官員）

中國人吃野生動物的行為百害而無一利

我覺得中國肯定出了什麼大事，不然不會隔離3個城市

不是意大利人，不過挺給台灣人面子的

在中國，人們不能吃屎嘛，非要吃蛇，蝙蝠，狗，貓，異形和神奇寶貝？ ？

伙計們，我們不是在開玩笑...我們也不是危言聳聽...這是農曆新年期間...住在中國的人都知道，只要打折人們甚至會為一升油而爭吵..這肯定不是為了 搶口罩！ （一段中國人搶菜視頻下的留言）

意大利人做的圖片來解釋這次武漢肺炎，大意就是說那個市場不干淨，很潮濕,是蛇傳給了人類（？？我都不知道是蛇）

總結下：意大利人最反感的就是中國人吃野生動物這事

在中國，人們不能吃屎嘛，非要吃蛇，蝙蝠，狗，貓，異形和神奇寶貝？ ？
Pokemon

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

pokemon真係笑撚到仆街

幫你pin咗喇

Thx bro

其實我覺得意大利人睇中國人又睇得幾通透

可惜個政府奶共

no sweat lung hurt

可能你係佢地眼中都係食野味既肺炎撚

pokemon

意大利佬好鬼有創意

在中國，人們不能吃屎嘛，非要吃蛇，蝙蝠，狗，貓，異形和神奇寶貝？ ？

南歐國家好撚排外，勁多新納粹

意大利都好危險 好多終國人